大家抖夠未？

我抖夠喇，大家係時候要出返黎為香港以戰喇。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

十一